係某大型補習學校教書，你問我答

Lm

有無食學生妹

冇

咁有無食女同事呢

教咩科

數學

係邊個嘅team?

冇呀

你都預我唔會講㗎啦，自爆咩

好唔好搵

出唔出名

如果唔駛俾公司抽水會好揾

見人見智啦

日校定補習課程？

後者

唔係得燈塔先有日校咩？

點分配 有無佢7你3?

多嘢做？

有可能自爆問題一概不回答

我想問公司抽幾多成水

英皇同古代之前兩年前都仲有 而家唔知

有冇上市？

on9不嬲大型補習都拆佣

想知公司點抽水

有份教定係負責整notes?

備一次課大概要幾耐？

教咗幾多年

今年第三年

其實係pick up返啲內容同埋skill，三四個鐘左右

教

你係咪姓馮

其實即係出糧前抽走一部分

唔知

對唔住各位巴打，人工真係唔方便透露

幾錢月入？

唔方便講

平均月入x12 咪手年淨收入

做左幾年？

咪就係 咁咪撚開無問我答啦屌

又要威又要戴頭盔

Sorry
大概都可以嘅
一個月200K至250K

留名

ff

補習社成日都話比較新既老師係under某個名師team，係咪真

搵三百萬一年

Under人地team定自己教？

有冇自己team

樓主係呢個？

樓主教數喎

上面話姓馮 亂估 sorry

Ken tai?

姓馮教數學既好似得一個

Ceo條team

佢係2013年咩？

有冇覺得對唔住學生

點入行？

月入幾十萬應該都行內top5

我盡我所知教 於心無愧

有

有冇video 班？

男定女？

200000一個月
計拆佣300蚊
600個學生

3年既人唔知係指轉會定咩，
咁得燈塔兩個姐

YY Lam 搵幾錢 依你估計

應該唔係古巴
利申:古巴而家坐係我面前

屌你，上堂專心d 啦
利申：坐你後面

有無十倍

佢都似係高登仔架啦
不過應該唔係樓主

咁姐係KT

可能三百萬個月

有冇圖可以證明你係大型補習學校教書

應該20000000年薪樓上

唔好估啦

有無印notes quota

丘成桐 都無咁既人工

真心 我中六lv3-lv4底想上lv5可以點算？
介唔介意私下話我話報邊個課程？

首先你係咪肯定自己有lv3-4先？你點樣評估？

做paper 識做A1A2 9成
B識做stat同prob
但3D Asgs mensuration 唔太掂想操好佢

收皮啦

補習界多唔多Oscar Ma咁嘅阿sir?

咩學歷

有冇私家車

Ken tai 上live有個女助教
果個係咪佢女朋友

樓主搵咁多, 你預有好多haters

我而家打算一係跟古代D字或燈塔K字

成日tip到題係大包圍話tip中定有內幕

乜都唔方便講，咁你開乜撚野post

如果呢啲未handle得好就麻煩啲，到呢個時候一般補習老師已經就快教完

我都唔清楚
但我覺得Billy xx 係其中一個

唔知喎

唉，我都覺

乜撚都唔講咁你開乜撚野post呀屌你老母

老老實實數學出黎出去都係果幾味野
整多幾份mock包曬d題型實中

咁你會建議我跟Kxx Txx定Dxxx Hxx?
因為我見兩個近期都有intensive/聖誕地獄班上番晒啲堂

補乜野精讀 無用架 自己操番數好過

More
利申 做緊助教有接觸呢條友覺得佢好假

我自己操左一兩個月
我發覺如果自己本身識嘅課題操完會更熟手
但如果本身唔識就算點操都係唔識做點都一定要補一補

係呀 有次放學去食野 撞到佢同個女助教係度依依泣泣食野

佢點假法？

次次上完堂都一齊食啦

覺得同行入面邊個最有料？

有冇見過Antonia
真人點

睇你自己情況 小弟覺得數有九成靠自己一成靠技巧 利申：補緊前者 非打手

係咪開始有老態

小龍

樓主 d notes 通常幾時準備好？
我知有d老師上堂前先送到center

幾錢人工？

明已流 😧

屌你老母開po叫人問問題
問完又乜撚都話唔講得
咁你開黎把撚

但都仲幾正

而家我想要技巧之後先可以自己操

邊個黎

我諗我數學最多攞2 可以點
我係真係唔明 背公式都冇用

咁自爆嘅位就唔答好正常姐
唔好意思

巴打中幾？

2018DSE

一期一本

中五嚟講仲有得追嘅

前者啦，後者一般，補底就好

下年有冇搞mock??

2017dse 其他科全部都ok
唯獨數學真係搞極都唔掂 操過幾份卷 連A1都係得20分左右 有咩方法 唔想衰數學 有2-3已經滿足

全行得幾個會搞，你即係想我自爆姐
唔講

定係你覺得如果你有信心可以幫我沖到上5 ？
如果係就搵個渠道唔會洩漏你身份之下話我知上你咩plan
eg 我留email

我諗係操卷到出事
講下你點操？

有冇諗過唔收窮學生錢

英皇？
Mc mo??

我係喺啲蚊型補習社度操 呀sir一對三咁
佢派mock 計時做 之後唔識/錯左嘅會解
但係解完一次又一次都冇用
佢解完嘅時候我明 但係轉個頭又唔識

我唔能夠有信心
第一我唔識你，唔知你數底點
第二我唔係做私補，大型補習社真係好靠學生自己
加上我唔係上嚟sell plan，巴打你自行考慮啦

雖然明樓主有難言之隱
但真心想問開post係想點

樓主多唔多人報你啲plan?

做數好講求自我學習，自我練習嘅過程
你唔識就揾人解，冇咗個解難嘅過程，就搞到解就明做就唔識
建議你自己做下數，唔一定要做卷，by topic操都冇所謂，最梗要係自己思考嘅過程

咩想點

數學叻=邏輯叻，諗野叻
你覺得係唔係

招唔招sp？
我做1定0都ok

我依家操paper嘅方式係做晒自己熟嘅課題先
如果有小小位唔明就上網睇一睇herman past paper題解之後再搵支原子筆寫低錯嘅位同埋正確嘅做法

唔熟課題就直頭hold住唔好做
等補習或者有人教左個concept/skills先開始一齊做

呢個方法你點睇？

我都試過自己做好多 by topic咁做差唔多全部都可以做啱起碼5成左右 但係一mix埋一齊就乜都唔識 唔知幾時用咩公式咁
btw多謝你用心解答

多學生？

啲筆記唔可以照住搬返過往DSE啲題目架？

係未呀hum

睇你咩叫數學勁
我嘅理解中，數學高分=做數勁，只停留喺解難，從來冇尋找困難。

你問乜

點睇教數YouTube hy

應該咁講 你覺得你自己係主打咩目標嘅學生？補底3-4定係高分5*-5**
同埋我頭先講果堆題你自己教左未？

我做數有個習慣係做錯唔會塗咗佢or再做過，我會逐個step check，唔知你係咪嗰種錯就再做/塗嘅人

主打當然係5 or above
教完

條友好有良心 我自問冇能力

我聽日試下 多謝你

但係你會唔會出intensive教返或唔會教?
定係就算教最多都係蜻蜓點水式咁講少少就skip

你為咩而做補習老師？錢定係真心為學生著想？
如果要你轉教日校你制唔制？

你估佢係咪搵夠

keith leung 仲有冇叫雞

你覺得做補習算唔算成為制度嘅一部分
去渣壓學生 奴化佢哋？

同埋你覺得自己足唔足以被稱為「老師」？

4-5底上*or**可以點做
利申 做16年有8成3 應該有5？

ching月入250000無錢比uber 拎哂去賭?

我都想問 我都幾肯定大家係諗緊同一個人

巴打點睇w.l.lee

我睇晒咁多得一個現代教maths姓馮但係助教黎唔出名

月入250k 讀master 定dr 要同同學仔夾錢返學呀

我地就係估緊係咪佢

你問下個助教有無錢坐uber咪知

字都唔識多隻學人做老師

搵咁多痴9線
真係做多幾年都可以退休

唔止hong sir,唔少老師都有投訴過佢
Overrun都升，遲交房個樣寸寸貢先黑人憎
識唔少助教同分校同事都唔鐘意佢

我自己英文底比較差有時想問下佢有咩方法
我唔係直接問 我係婉轉咁首先話上堂學到好多野等佢佢應左我先
點知一問到我底差可以點算條侏儒即刻已讀不會

果個我真係聽都未聽過 同埋佢冇教中六
但係我睇佢講到好似有教土土中六咁

巴打我上年補koo_ _ 最後失手 今年retake想衝星可以點做

Paper one
a1 30/35
a2 12/35
a3 21/35
Paper two
mc 37/45

真係失手

自膠

B高分過a2

真事黎 4左

Same 同你每part同分 mc38 最後4咗

好多補習社打手

同邊科補習老師熟？

打錯

有冇諗過轉其他補習學校？

公司宣傳係點計
要自己全比定同公司夾

有冇黑料
間間都可以講

利申以前間間都補過

上堂前pick uo返啲嘢，2-3小時
會講下其他嘢，不過冇半個鐘

冇

佢每個老師都有某個分量，想再加就自己出錢

黑料
以我所知 Oscar XX 單嘢佢係無辜

唔通係劍橋拳皇？

有冇請 坐counter CA食野
同邊間分校既CA關係好

睇嚟你係CA啵

你係咪呢張相入面？

As gs如果計錢就難到仆街
Log都喺 點搞

你點睇Herman Y自己出黎用facebook／youtube教
仲開埋chem／bafs

我自己就覺得幾好

咁你覺得邊個搞佢

同行同科老師

佢真係世界級

都係嗰句，操數及理解

前面嗰啲概念我明
但去到計part b嗰啲深到仆街

Mc mo

開一場X展mock洗費大概要幾多？

係咪141

此post已完

你上網search敖研教育

Ben Fung 搵 菲律賓 同 印印 呃學生人氣好撚柒

Mc mo feel

完啦此post, 樓主係假扮或者打手宣傳自己,on99

數學淨係補過ken仔，由佢初出道特價$50一堂，一班得幾條友到一班開幾間房。
高中一直補plan B 因為廢，係好有心想教好學生，佢啲練習都有做齊，奈何出黎得2 利申 2016DSE

嘩 打手到你呢

回應下先啦

非打手 除左拎練習上堂係跟唔到

當時玩假膠，入面有巴打踢爆咗
信唔信

似係
佢都冇回應

全部估計我都唔應
應咗又 唔應又

ching覺得koo_ _呢位補習老師點？

聽都無聽過

有無600人咁多

你係咪嚟緊轉會

邊方面？

有幾多學生係真係成日認真問數？
你覺得有幾多學生返企真係有做曬練習同溫書？定大部份都hea?

我中學個陣數勁差 不嬲全級尾個十幾個
真係怕左數 中五六先由a part開始
數學冇補過大型補習社 因為成班人程度個個唔同 個老師都幫唔到啲乜
去左啲小型補習班 一對三四個啲
最後4左 都覺得六七成係靠自己死操爛操 就算唔明都會死背左個計法

同埋可能個陣好彩唔算難

2015DSE

佢定我

估唔到樓主係邊個
不過上面有人話係MC MO，就講下MC MO
上過佢堂，認真覺得麻麻
講野太快，有少少1999

BTW暑假上過Free course完咗同你吹過水

你覺得佢d神技點？

log題目點做

有冇教M1/2?

你啲學生

我想問而家可以做啲咩 想衝星的話

點解會有人信條假腸求其搵個人都識9up啦 所以大補習界導師 小至幫佢寫notes都識既題目
1.寫notes出卷用咩software?
2. dse 卷 同ans 點出先唔會侵犯版權?同埋出ans用咩software出?
3. 助教:學生 比例 大過個比例個助教只可以出幾多成人工?

答啦uber仔

祖赫特

一直以來我都會坐uber返學，呢2個月坐咗8，9次，坐咗500蚊
頭先老母check到話uber扣佢錢，原來我一直用錯咭俾錢，我就主動向佢地坦白，想俾返錢佢
點知佢話我騙人，話我係家賊，誠信破產
連屋企人都唔信我，我可以點？
跳落去係咪就得？

樓主開心返未

蓋青新假期單野ko左

做補習啲返工作息時間係點？
邊段時間有假放？

點入職？比人發掘定自己去見工？
做呢啲要唔要讀教育文憑？

點睇周東尼？